我呼籲所有勇武派盡快加入建制及藍絲打死晒班左膠先，之後堡壘再從內部攻破！

平日咁有行動力，又唔係蠢，同班會阻你同罵你既和理非走埋一齊，又俾泛民左膠累到冇晒前途，真係唔抵，我建議你地盡快投降投靠有力既建制派，幫手狂打泛民左膠，既可冇成本殺敵，又可以出返口氣，又賺到錢，甚至可以打醒一d有機會清醒既和理非變勇武，總之唔好忘記初心，係短期內搵適當時機造反，反到係共產黨同個政府一敗淘地，咁至係正路！

無人理你啊
單機啦柒頭